PS4 連唔到線

局我update 6.72
但又無法下載，PSN 想點

我成功下載

我個人問題？

有冇解決方法

我都有呢個問題，同問點算

手機share wifi

響what’s news Delete 個通知,再download

改用WiFi 囉

冇問題